急！！尿道炎？

做愛前有沖涼
做愛後有沖涼…沖果時都feel 到少少痛
但返到屋企小便刺痛
抹見少少紅！
死啦！尿道炎？

尿道炎好少事姐

瘋狂飲水OK GA LA
飲到個胃爆為止

睇醫生啦

唔戴套

睇醫生啦
不過好易翻發

Typical 尿道炎，睇醫生食抗生素

除左事前沖涼，記得事後小便，可以沖走細菌
你漏左關鍵 😂

亦可以使用安全套，有助減少細菌

有血唔簡單wor
但痾尿會刺痛好大機會都係
快D去睇醫生啦
記得要乖乖食曬抗生素就冇事
通常醫生會開隻專for尿道炎既藥
食完痾尿會橙紅色 個隻藥食完就唔會刺痛
仲有一定要飲多d水

沖涼唔關事
要屙尿

飲紅莓汁啦

去藥房買尿路必靈膠囊